{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008345",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 예래펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットがいる場合、一部のペンションでは入室をお断りする場合があります。 また、宿泊施設では青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りいただき、客室および周辺施設をご利用の際には損害賠償の責任があり、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 入室特典としてIPTVとWiFiが提供され、客室で素早く便利にインターネットを利用できます。 また、愛する人と一緒にするバーベキューパーティーを屋外バーベキュー場で楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数がある場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットがいる場合、一部のペンションでは入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間をお守りいただき、次のご利用のお客様のためにご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用にはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "客室および周辺施設をご利用の際には損害賠償の責任があり、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "入室特典としてIPTVとWiFiが提供され、客室で素早く便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "愛する人と一緒にするバーベキューパーティーを屋外バーベキュー場で楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 425
    }
}